有無健身JJ?

是咁的，小弟近日有個諗法，因為我發現係youtube上面好少香港本地既廣東話健身channel ， 所以我想搞返個，但係我身邊既人唔係唔運動就無興趣 。所以想問下有無巴絲有興趣一齊搞YouTube channel ，整返個屬於香港人既健身channel ，無論係健身新手，老手，甚至係無接觸過健身既人都可以，有興趣者pm me

lihkg無人健身

入健身post啦

唔想騎人啲post

新手可以點幫手?

肥仔想操fit應該點搞
利申 操左兩年，多左肌 但肉無少到

有咁上下運動底可以試hiit，高強度間歇運動，燒脂燒得好快

有aasfp教練証書，宜家做緊freelance PT同parttime駐場教練

有興趣當promote下自己，如果你覺得ok,就留telegram

Bro 奉勸一句 開咗應該會俾到插到好甘
不過一直覺得有啲廣東話gym 教學好方便
由其是有好多動作 小小細微位發力唔同已經好影響肌肉鍛鍊
Btw support

想戴面具客串行搞笑路線

做完gym要做帶氧最少半粒鐘都可以
咪一味操操操啦

瘦底有咩方法自己操，唔飲奶粉？
要操幾耐先有成果？
見隔離post 話操下半身會刺激D唔知咩素，令上半身易操D，係咪真？
知道巴打你開到channel 第一個支持

巴打有咩聯絡方法

我係外國讀書架巴打

操腳係會刺激睪丸胴素，因為腳佔左身體70percent既肌肉量，同埋多關節活動，會分泌多啲睪丸胴，睪丸胴有助肌肉生長，仲有性能力同性慾都會好勁，我試過操完腳果晚同女朋友扑兩次，兩次之間個零鐘，都射勁多

正常架，同埋係好事嚟

咁撚正
不過腳可以點操？

深蹲，弓箭步，box jump，硬拉等等，盡量唔好做leg extension同腿彎曲，一嚟單關節，二嚟膝頭壓力大

我直頭係主力street workout，係教朋友操先會入康文gym

唔是，維園撚，唔係barkids，barbrothers hong kong

唔係，街頭都可好Q大隻，你google 下barbrothers lazar純bodyweight大隻到癲

操左三個月

個斜方練到好勁

但三角就

引體由兩下變到五下 好屎

有興趣既巴打可以email我: larisaivan111@gmail.com

可以約時間公園/康文操到得

想問小腿點練

留名

肥底 以前好撚肥

體重由81--->64----->70

（𥄫）高 唔識打個個字

再負重 係屋企都好易練

（桔）腳踭(我都唔識打) ，體重30下一組，休息60秒，做6~8組，rom好重要，建議係樓梯級做，上到盡，落到盡

Add me on telegram
Youngdirtybastardd

無用telegram，email我whatsapp

有Gp 定點？

英文ok既巴打，推薦兩個youtube channel俾你地 : buff dudes 同 athlean-x ，依兩個堅有料，mike cheng果啲on9唔好睇

有gp，但係依家唔多人

做小腿最後個幾下酸痛感覺 係其他肌肉比唔到我

ed

有冇p記撚

想睇
利申：乜都唔識

操咗幾年，想點幫？

一宣都覺有呢個問題
雖然gym beginner 都好似有拍下片但唔夠

各位有興趣既巴打可以email whatsapp number至 larisaivan111@gmail.com

直接睇台灣個d啦

講到明話要廣東話channel你提乜春台灣

胡師父

分享一個係外國健身channel學返嚟既徒手快速胸肌訓練 ：
足夠熱身後做max reps掌上壓，每一下都要標準（所謂max reps即係做到一下都再做唔到落去，連掙扎上都唔得，會趴落地）
休息2分鐘後，做1.5倍既掌上壓，例如你max reps係70，咁就係70 + 35 reps ,105次，依105次入面你可能停，但係膝頭唔可以著地，休息時可以做plank等
目的係要令胸肌overload，咁樣就會有所增長。
bodyweight is weights

巴打總共讀左幾耐同幾錢
我就黎讀完佢個基礎體適能課程想大約知條路有幾長

力威個channel應該香港第一

哦好呀

email咗我既巴打記得check回覆同whatsapp我

有冇d channel幫到真正肥人
eg over 100kg

運動後特別想搞
但會流失蛋白質

上面有我email，email你whatsall number俾我

無玩telegram, 有興趣既巴打可以email我: larisaivan111@gmail.com

可以約時間公園/康文操到得

射篤精入面既蛋白質少到你唔信，放心射

最緊要整句slogan
btw邊區

港島至九龍都得

好遠 不了